岩岩飲左枝果汁，即刻肚痾

清腸胃

閱

五青汁?

地

咩汁 邊度